如果我係記者都唔知點幫你地好

退一萬步，假設畀人圍緊嗰個真係公安臥底，骨骼精奇，受過精良武術訓練，落黎香港就係為左完成國家秘密任務（先此聲明我唔覺得係咁），圍撚死佢可以達成咩戰略目的？身份暴露嘅間諜等如垃圾，本來咬死有大陸人徐某某拎住武器喺機場搞事已經有大把道理放大件事黎講，而家咁樣你叫記者點樣放大呢件事黎講又可以避開你地想打撚死佢唔畀佢走呢一part？

to民意唔重要撚：如果今日係最終決戰我同意民意真係唔重要，贏到就ok，但請你地回憶下琴日以至之前幾個月黎最重要嘅幾次集結係點黎：琴日同今日點解咁多人入機場係因為「還眼」呢個道德感召，之前係因為721元朗，再之前因為71義士、政府唔回應、612、etc. 除非有人覺得打撚死個大陸人就會爆機，如果唔係點樣嘅智商先會諗得出圍撚死佢？

呢場運動要成功，唔係在乎某種路線、某個組織帶頭、而係在於集體智慧，每人都肯用腦諗用道理解釋自己嘅行為，按自己政治道德思想得出點樣對場運動先係最好

歡迎起我底證明我係垃圾五毛

816遮打
818大遊行

溶撚左佢都唔割地席

點呀冷氣軍師

割蓆=話做某d嘢嘅人唔係我地自己人
我冇咁講過，只係求大家思考下點做對場運動先係最好

agger

同意

公安拎住碌棍想衝禁區，示威者成功阻止

利申返小弟唔喺香港，你話我冷氣軍師我只可以答你我屋企冇冷氣睇live睇到嘅嘢，考慮到其他唔在場嘅人充其量都只可以睇live（or worse，睇剪出黎嘅片）就多少都有參考價值嘅，唔岩聽嘅講聲sorry囉

記者報道應該要中立全面深入 唔需要偏幫任何一邊

係人都知 做鬼被發現會冇好下場 自己要承擔後果 唔可以怨 但係我唔認為有人真係會打死佢 打死人都係有後果既